藍絲真係唔愛國啊！！！

國慶咁大件事藍絲都唔出黎慶祝
仲話popo亂咁拉人點會呢？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告